元朗要人 大量武裝 物資！ 急

其他屌你老母唔講！

你老母而家仲叫人入元朗
成千幾百衫見唔見撚到呀？？？

而家唔洗，救左幾個

[img][/img]